hit&run一問

是咁的，小弟早兩日返工泊公司附近
收工既時候發現尾包圍甩左半條出黎同車身凹左
咁見到車頭有張紙仔我以為係撞果個留比我
打開原來係跟尾果個見到，同我講錄低左有埋車牌
咁差佬幫我聯絡左，係拖頭佬黎，公司車
咁打黎又話佢覺得唔係自己撞到又剩
車房果到睇左尾避震機灣左少少
車身揼正買返條包圍噴返都唔平
拖頭佬就話覺得我部車唔值咁搞
話想賠二千左右算
咁我同佢講呢個價我整唔返，既然你又覺得唔係你咁我經差佬查啦
佢又轉口話一係佢搵車房報睇下幾錢
大家覺得應該私下解決好定經差人好

利申：棍仔細踢黎，岩岩買返黎大執完

你心目中要幾多就開幾多 佢唔比咪繼續叫好人搞

老實講7千唔算過分姐

想問如果傾唔掂數，等差人搞既佢會咩後果

咪等三幾個月落口供調查，再三幾個月排車仔庭檢控，再花一兩年追佢保險，點個佢below底再花一年半載上小額庭告佢老母囉

咁撚樣態度 hit&run之餘 有哂cam都重可以話唔係佢撞又要話唔值 值唔值唔撚論到佢講呀？ 咁撚樣重有咩好傾？經好人啦 最增呢啲垃圾

我都係諗住經好人玩大佢
因為佢係公司車，唔私了佢好似會好大獲咁

hit&run本身已經仆街 仲要唔識分莊閒 咁撚寸 梗係玩大佢啦

我都係咁諗，大佬我部心機車黎，你叫我是但係湯房執件？我洗唔洗佢教
真係谷鬼氣搵差人搞
佢花左底佢搵唔到食佢既事

H&R應該停牌喎
開佢20K都唔算貴

而家等緊後車比條片我，一有片我就開鳩佢
因為而家我未有片，佢又講唔好委屈話唔係自己咁
咁我應該等片定直接搵差人開佢波

報左驚
再約後車請食飯順便拎CAM啦

搵左後車食飯跟住請番人地食飯 拎完條片 跟住報警
跟住架車想整咩就搵車房整咩 唔關佢事都整
整完打大條數幾千報比拖頭佬
跟住條垃圾一定唔賠。。。
放心 講比差佬聽就會吊到佢反艇跟住就一定會賠
ps:同你一樣情況。。不過我係車到。。hi 完我塊倒後鏡仲比油走，跟住我報警call 差佬，搵番條垃圾一開始仲話好似無撞到我[條撚樣自己塊鏡都摺埋],咁佢咁狗西我咪開佢5000 ,一樣話報保險，我就同佢講差佬話你hit and run 你準備無十三分啦，就cup 佢線，轉頭打比差佬講佢唔賠，跟住第二日條垃圾打黎話賠 ,,打到一舊舊 唔好介意

hit and run 仲唔認 唔好放過佢

如果我同呀蛇講傾唔掂數，呀蛇會打比佢傾下先
未當落案住？

佢老母，我最燥係佢踏鳩我部車話唔值賠咁多
而家值唔值佢話既？

係。。慈母都唔想搞咁多野。。多數都會叫你地自己私了。。。如果你開個價唔過份。。多數慈母都會諗盡辦法叫佢賠錢。。如果佢真係比人起訴h&r 13分 當佢1分1000
保險墊底大車起碼都20000起跳 比人告仲要上庭罰錢
條友想睇下你識唔識野姐，btw 拎左片先。。。之後你明的😏 一定唔可以去佢車房，記住

啲人撞撚完想話整幾錢就賠幾錢
屌你晒我時間唔係錢呀？
整緊無得用車又點計？

淨係講Hit and run，贏晒，玩大佢啦

個個你老襟黎架

樓主唔洗再屌佢
佢恰9 你新仔
你屌9 佢hit & run okkk

最慘後車重未比到片我，我而家唔知點好
已經4日

你話報警 佢淆底
不過如果佢話唔值 你咪話不如你介紹你相熟 錢你畀